有冇人一齊去英國做藍領reset人生？

係香港做唔到專業人士，又買唔起樓，如果唔好彩中年失業好大機會做看更做到老，不如博一博走去外國做藍領係咪仲好？

係既我都想

英國藍領係指做地盤？

水電木工整車地盤etc

係香港本身係藍領
去到英國會唔會好啲

here

要用英文考牌的

打算想學園藝唔知會唔會請人去剪花花草草

已經係藍領

巴士司機有冇華人？

之前去旅行見d巴士司機hea撚到仆街,一個禮拜都唔知有冇一班係滿

咁仲點解想留係香港,做返本行好過好多人啦

正有此意
但要諗咗住既問題先

因為儲緊錢走，其二就係想讀埋嗰大學先
廢事做低學歷移民

唔係睇邊求請你就住邊咩

有無認真討論區

想走但唔知點準備好

身邊勁多藍絲，傾唔到

揾人開個bno公海

本身係公營公司做緊維修
但怕做開既野太專
過到去冇用

不過老老實實 係香港做藍領既一般文化水平都唔高 點應付到係英國用英文生活

唔止藍領,其實好多都係除左工作用到既就唔識,
不過英文係算易學

我身邊好似無咩人想走,返份19工